強力建議譚文豪撘毛孟靜係每日4點鐘同差佬一齊開記招，打對台

我見到記者會個差婆想嘔呀

求毛姨姨出山求港
講返警察使用過度武力嘅情況

要啦...打對台....依家時候必須要做點野

楊岳橋講野會唔會好過譚？

譚生毛姨姨救命呀

push

2014年hocc同難民之父都有開過

推 好計

推俾議員睇呀

一齊出啦

譚文豪有出嚟前線，講嘢會有說服力啲

佢兩個都得
邊個都好啦，唔想見到差婆

記得叫佢地出埋警察濫暴既片啊！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

毛EE 71喊住咁擋人都有幾多中老年人BUY

唔覺
譚文豪有power好多同埋出嚟前線既次數多好多

楊岳橋去咗邊度？唉…

要邀請埋受傷嘅人出嚟講兩句

始終一個人講晒會好攰,輪流喇
如果柳爺果d唔方便出, 就搵佢地Train下其他人演講能力

推

Push

支持

無辦法立會議員天職係監察政府部門，有理有據出嚟

始終記者會唔係阿豬阿狗出嚟開就有人去聽

g chi!

支持, 最好諗定有咩說話可以令到和理非都知發生咩事

PLS INVITE 林卓廷 TOO

用另一角度諗呢樣係可以訓練到下一批議員

各位泛民

全部泛民本土議員一齊出黎開記者會啦
只要佢地不斷講警方的暴行就夠

何韻詩 黃耀明呢啲都得
反正佢地都豁左出去

ujj

不嬲有做記招
一齊做係辛苦記者 大台一樣只會播當權者 市民都一樣只會睇當權者

狗呢招好毒 一定要拆
開設民間記者會
另外呼籲各大傳媒杯葛狗狗記者會

日日開打對台
先係最 work

毛ee

有得諗

譚文豪需要協助前線

pish

三個加埋啦

唔好4點，等佢哋完左之後30-45分鐘，比時間反駁

我都覺得要有人出嚟日日開記招 洗返啲淺藍中立嘅腦

個差婆係咪同林鄭月娥一樣

或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達

隔離PO有(自稱)銀髮建議應該係對家開完記者會再開
因為可以駁對方 同時對方又要24hrs先可以再回應
我覺得可以參考下

找楊岳橋又靚仔，口才好1.

你係咪想累撚死佢地
明知邊個拎話語權就邊個仆街

再要譚議員負責多樣o野, 會唔會超負荷呀?

miss Mo
support
support
!!!!

搵幾個好口才既 英文好既 去打對台

泛民民陣, 一次過la, 吊柒警員濫

即刻搵人問佢啦

大台復辟嘅先兆

去埋片

吊柒林鄭將民怨現變成警民沖突，在民居開槍.........

正

通常記者會講d咩
然後媒體就會喺角位顯示返相關的片段出黎

係都搵王永平果堆

每日五點個跨部門記者會又點追擊？

等比大台騎劫

點呀你班友可唔可以唔好永遠二分化
點解有人開記招就係大台你都可以開㗎，冇人理你之嘛

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

大推

唔好同時
遲1個鐘最好
一方面可以反駁4點鐘既謬論
另一方面可以set agenda, 差佬要第二日先回應到
無效化左人地既文宣

仲有柳爺、鄘仔同埋楊岳橋呢d

exactly, 要d時間組織論點
逐個反駁
等人感受下咩叫邏輯

我同意，但係個主導權絕對喺佢哋身上，呢個係我哋要接受嘅弱點嚟

佢哋始終會有自己睇法，唔會每一個決定/講法都同意

開個記者會 又點會係大台呀

跪交毛姨姨，譚文豪出動！

要記者配合返，將議員提出嘅問題第二日問返個警察記招發言人

例如有日譚文豪搵咗個醫生嚟，詢問過期催淚煙對身體嘅傷害，醫生講完會好撚傷之後，譚文豪就話要研究從民事途徑追究警方施放過期催淚煙嘅責任

第二日記招，記者幫手問點解要出過期催淚煙/尋日醫生講嘅過期催淚煙對健康嘅傷害警察知唔知，點解知都要放/市民身體有事向警方索償嘅話，警方會唔會檢討武器嘅使婊守則/記者就好似借譚文豪佢地個記招內容質詢警察，咁就有用

純ff，我覺得都係冇人會咁搞

齋泛民議員班淺藍根本當你足水
要有新面孔新方法

得啦，「你班友」，我班友

就唔係「二分化」

講事實唔啱聽又屈人分化

四連記者會 大家要謀定而後動 要為自己爭取話語權！！！

Auntie mo vs madam yu

對家日日玩愚民文宣，認真，呢邊每日要有基本荒謬事件recap。

唔好4點，要遲過黑警，見招拆招

延伸閱讀：港人記招

日日記招，小小建議，希望有用

突發！！！ 民間記者會新聞稿！

建議：不如搵杜汶澤 何韻詩搞民間記者會啦

唔好同一時間,最好1個鐘後,逐點駁反黑警既垃圾言論先最高章